點解仲唔訓

嗯？

因為掛住你

如果那個他不愛護你 準我代你哭

屌埋你老母先

就算再吻一次亦難避免嘴邊只感受苦澀
遺憾是越努力捉緊這碎片越難令它重現

Boo~

屌你老母
你永遠都排第一的

它帶妳來 騙我說 渴望的有可能有希望
我沒有說謊 祝妳做個幸運的新娘

屌你 898